尼日利亞前女財長被選為世貿總幹事

世界貿易組織任命尼日利亞前財長奧孔喬-伊韋阿拉出任新總幹事，令她成為首位執掌這個組織的女性總幹事和首位非洲裔總幹事。

中國和美國都期望奧孔喬-伊韋阿拉推動世貿改革。奧孔喬-伊韋阿拉說，上任後會與世貿成員合作，迅速解決疫情大流行帶來的經濟衝擊，又承認世貿需要深層和廣泛改革。

有分析認為，雖然美國拜登政府一改特朗普前政府的立場，支持奧孔喬-伊韋阿拉出任總幹事，但新政府仍然可能透過阻礙世貿上訴機構法官任命，令世貿的爭端解決機制陷入停擺。

尼日利亞貿易好發達架咩？

佢自己都未搞得掂自己個國家

搵佢做世界貿易？

會唔會好笑咗D？

一大堆垃圾國家串通買中共投票選一個女板談得菜出嚟

fucking nigger

搵個埃塞俄比亞佬做世界衛生組織阿頭,

又係天大笑話嚟！

乜埃塞俄比亞自己D衛生搞得好好咩？

由佢領導話你知點搞世界衛生？

左膠啲平等大愛，咩都要政治正確

土著識撚貿易

去街市搵哨牙珍去做個總幹事啦

非洲第一

trump 如果做多四年，就會組織左個新世貿同新世衛出黎

依家乜柒都無了

以物易物？

石頭師

美國班ON左膠真係無撚腦

政治非常正確

歷蘇好快做聯合國秘書長

真心希望美國呢四年全方位狠狠跌一鋪

煮蝦？

公平貿易

哇干達forever

反而覺得佢想做黑幕就推黑手 然後大家都覺得黑人係因為左 亦benz 不力好正常咁